西媒評西甲第38輪最佳陣容：武磊搭檔美斯

垃圾 又要我球王武磊carry

Wu Lei go barcelona la diu

一開始以為無女好撚屎
但睇過幾場 發覺佢走位 意識 技術真係可以立足西甲中遊 球隊

著7號

C朗既走位，美斯既技術

ML組合

點解唔係MW

係咪又網上選mvp

我地武王已經拎過26周

美磊組合

冇女神

武球王